中高管理層移民，後生低層果批就可以上位

移民前都要計下機會成本
今次大多數都會係有能力果班中高管理層移民
本身有學歴有技術後生果批就可以襯機會上位。
另一樣嘢要考慮就係有技術果班待遇問題，本身老豆係engineer, 佢10年前返咗黎香港, 因為香港依邊人工高外國成倍
外國一定請本地人優先，待遇亦都高一大節

當然，本身乜都冇諗住去做waiter, 低下階層職業咁緊係唔洗考慮咁多嘢

公司都執或移走啦， 有撚位你上流咩

有專才計劃，到時一班大陸人黎做你上司呀傻仔

仲唸住學想當年咁

藍絲曱甴學咩人移民

仲有"外國一定請本地人優先，待遇亦都高一大節"

你入左藉老闆唔駛幫你申請VISA，咪係本地人囉，到時就睇邊個能力高夠勤力架姐，邊個理你邊度人種

97同2020點同..

後生先移民
中高層邊捨得

好多移民都會返香港搵食，因為人工冇得比
你可以咁諗，到時就知

根本為錢移民離開香港呢個出發點已經錯晒
傻既先覺得外國稅後人工會高過香港

又想點鳩我地唔好搞移民

黨幹部直接黎幾時到你班賤民

N無人士既
不如一開波就去外國唔好？
橫掂大家搵搵埋埋最後個終點咪又係外國

高層先唔移 唔捨得份高薪厚職
反而中低移過去可能仲好 快d重頭嚟過 越後生亦越鍾意外國生活 唔會咁易住唔慣

傻啦, 到時會有大陸人騎住你

本身有學歴有技術後生果批就可以襯機會上位。
冇學歷冇技術就算啦

今次連低層都走埋喎

低層高層一齊走，300萬人，有一半走都大把機會

咪撚on9
咪話請唔到人要中國專才移民

你自己睇下金融業幾多講普通話

後生冇包袱先要移民呀
你睇下97前走既有邊個撈唔掂住大屋？
萬一衰左咪番黎咬老綜 有得輸咩

睇到e個post笑左出聲
樓主既外國係指牆國？
我係美國工作緊完全同你形容既相反喎

你喺香港工作緊起底

中高層係留比大陸人上架，幾時到你

當然，本身乜都冇諗住去做waiter, 低下階層職業咁緊係唔洗考慮咁多嘢

Pin返依個